自己1個人住 但去廁所都會鎖門

關我咩事

因為你潛意識知道你唔係一個人住